原來定延未死！！！！

子瑜咁靚做乜

好7

我唔會俾佢死的

塊閪就靚

最柒個兩隻企最邊邊

爽！

真

你未睇過

清睇過？
好想知，可以形容下？

最柒嗰兩個喺最右邊

娜璉最正

你已經飛左定，中出即飛

見到牙定我哭左

啱啱生完仔

印狗從未擁有過我老婆何來中出即飛

收嗲啦傻鳩